[求助] CPU風扇時開時唔開係咩事？

呢排成日無啦啦部機會變到好lag，
後尾望翻原來係個風扇有時唔識著，
粒U會上到90度熱到仆街跟住降頻，
有時開機嗰陣佢唔會即時著，要過10幾秒先識慢慢開始轉翻，
有時仲要我用手指撩下佢先識開始轉，
開BIOS睇個fan speed有時會變N/A，識轉嗰陣係大概2500-2900rpm咁上下，
但個風扇明顯係轉得好慢，
係咪需要買過第二個風扇？
利申：小弟已經清過塵，散熱膏都換過，個風扇係intel原廠買U送嗰個廢扇

Which CPU?

要用腳趾撩

換風扇啦
無謂慳果少少
最後燒埋cpu

電腦傳心師有請

CPU係i5-3470，個扇都好撚舊

check清楚啦 可以唔止風扇壞

上新高登買拆CPU盒裝嘅Intel原廠風扇啦
有多少少錢嘅就去3C1J買 NH-U12S

115X要有銅底嗰隻

經期

係時候砌過部啦

90蚊買隻COOLERMASTER I70C 試下

風扇bearing出事要搵專家整,不過收你百五
咁不如買過個平價風冷